一個人

有冇人好似我咁唔太多 friend, 好多次發夢/ 和理非活動都要自己一個去 join

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招